# Настройка WebPack
Дата актуальности: 09.07.2019

## Использование
1) Клонированить git репозиторий.
2) Подключить зависимости при помощи команды `npm install`.
3) Для запуска в режиме разработки:
`npm run dev` / `npm run start` / `yarn start` / `yarn dev`.
4) Для сборки проекта в отдельную директорию: 
`npm run build` / `yarn build`.
